抗爭路上我地仲有C AllStar

4子為左個運動合體錄左里首歌
佢地唔係復出 唔好又講咩里隊垃圾又話解散又盛
人地起碼敢行出黎 敢出歌支持香港人
唔似得隻多牙獸維穩 同埋班英皇人淨係識失眠
要推出去比更多人聽到! 有好多人同我地香港人同行架!

我無嘢講

抗爭路上我地仲有C AllStar

咁快轉風向？

幾時轉過

諗起佢地首切膚之痛要同d支那人融入

唱好大灣區

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

裡面肯定on仔有低調撐
利申睇佢ig

釗峰都有
其實佢地4個都撐 之前都主動去反國教